［ 英雄聯盟 ］LOL S8賽事討論區 #228

8.12勝率
中路TARIC 勝率有5成9

rito

ADC個行
笑到仆街

kakao回哂塘

今次支持GenG 既
請揮手

8.12 KR ADC WIN RATE

支持
因為SKT

我永遠支持skt

SKT

牙blank Skarner

對家

蠍子王中王

SKT換啲人出黎睇下啦 成日都612 小花 泰仔

等睇新蠍子王blank
The Rock都可以收皮

希望FAKER 用Taric

都要BLANK隻易大正常先得

等睇SKT俾人大炒

skt識趣嘅就唔會玩奇套路
ruler都講到明會用射手去打贏鬥士

Ban ez ire yasuo gg

今晚如果G.GEN贏左就打LOL,有無人跟機

Skt 一日冇好既上野
永遠都唔會有好表現

唔識玩

我都唔識

頭先係kakao既最後一場了

又可以黎睇Blank出醜

做乜春 有冇人睇緊

S6 WC FINAL篤0作用既屎到S8都仲係0作用

spotv 段片 好尷尬

可唔可以俾返Spring個Intro我
而家呢個睇到o晒嘴

笑死

變撚左kpop

LM

條女......

女主持真係好正

Clown 仔 係咪有排都見佢唔到

仲係鑽1 慢慢等

有無女主持IG

竟然唔出蠍王

開花

俾番牙blank我

終於唔出BLANK

終於換走左lck第一skarner

blossom

冇BLANK咁正 睇埋世界杯返黎睇重播

唔出blank叫做有返啲機會

得faker著外套 雖然我都覺得件新T唔多好睇

ok!只要唔係blank哥,SKT輸我都會無咁嬲

都唔覺得SKT會打得嬴GG
不過唔洗見到牙blank已經好開心

kda player得返0.7

無人想你玩

渣ga

佢都kda player

找數先食屎狗
未找都追殺你

竟然放EZ比bang?

仲lulu
如果仲係ad位就收皮了

養狼了

有EZ

我

GenG

今場SKT贏喇掛

終於唔出blank

ire yasuo又俾人ban 其實faker有咩感受?

好想幫bang含
真係好型

放晒都唔贏，我打飛機算啦

有ez都輸既話代表乜

佢比人ban英慣撚左架啦

如果佢玩zed應該好興奮

仲要有蒙多多多多多

放mundo放EZ
又想打game3?

頭先蒙多唔係輸左?

傾好左妹足一個bo3
玩返eu

SKT個陣...

skt個陣可以點開戰
如果wolf無閃

skt個陣又幾得意

skt個陣推線慢撚到

Stk個陣夠輸出咩

stk 唔夠
但skt 可能夠

新礦工POGCHAMP

所以kennen sup?

faker

仲以為係bait
點知原來blossom番左去

COREJJ痴撚線 唔洗用閃

呢個反開

CoreJJ

GG 勁兩班

痴撚線 靚到

GenG
Corejj
Haru

blossom刷左好多傷害

skt
尋日仲有腦殘粉同我拗skt唔係廢，係BP問題

支旗做乜

輪姦faker

就算係BP問題都係廢啦
不過睇落GG勁

嬴咪嬴輸咪輸 唔洗拗

EZ吸血?

SKT大把支持者

樹大有枯枝 人多必有...

差d變花式送300蚊俾FLY

skt jg

fly 之前咩隊 好熟口面

其實依家zed出唔出得

kt

曾經係skt後備

flyquest

FLY Fly

damage 最高係faker 隻露路

跳入去死

跳入去比人秒

開得咁靚都冇用 都冇輸出

on9 ranger

咩demage黎

呢個團做乜鳩呀

skt

唔閃走殺晒

bang第2件就出BOTK好咩?

本身就應該要知唔會夠傷

EZ咁耐都唔升3相/冰拳?

執7左佢喇SKT

可能唔閃走 死得仲快

wolf

垃圾到唔敢睇

冇了 又2:0

wolf同blossom有心結
一個滿血閃走 一個硬開

BLANK下場會唔會上陣

啲傷害真係痴咗線

faker see you later

屌係出面企

BLOSSOM既企位真係成個LCK最奇怪

飛哥幾靚仔

放ez都贏唔到，skt仲有咩希望

jg做緊乜尻

世界賽應該真係無skt份

SKT變2線隊了 今年收皮

唔怪得要出blank,條新仔真係唔識架喎

RENGAR仲係出面
第一次見隻MUNDO啲血冇得咁快

faker玩返carry英啦

blossom到底做緊咩

大本爆都未入黎

SKT唔使打wc啦成隊廢夠未？

mistake 多到

本身應該係隻獅子輸出

skt skt

MUNDO今場個pick真係冇乜用

skt衝擊升降賽

放心 唔係季後賽我地skt都唔會出力

Fly又真係做到野

如果要大清洗，肯撚定係jg位先

叫成隊最carry既玩sup 不如唔好打

唔得 就算遲左上水我都要屌句
上Kakao做咩9啊 明知佢廢

Regional Final見啦SKT

點跟

出牙blank更加唔識

冠軍隊

屌 諗起之前有人問點解唔出blossom
仲話blossom 好d
Spring 打kz 已經比人睇穿曬啦

GenG可能唔洗做守門員

下場出BLANK了 2:0

上野四舊屎

佢每次大落後都想包後
次次都包到主堡爆

成隊輸出最高係露路,執柒左佢啦skt

出Untara啦

SKT淪為魚腩隊

到底幾時可以有正常上野

已經分唔到係佢地廢
定SKT唔識養人、用人

公廁SKT

多謝ruler為off meta adc爭一口氣

贏依家既SKT含金量咁低

今場faker同wolf都幫到jg盡啦，佢都仲係pat屎咁

等Ruler贏埋afs就夠哂說服力

好耐無見喇清

間尺哥可能係而家LCK最強ADC

對住skt已經唔使ban master yi
skt根本唔會有信心玩
ban伊瑞 犽宿已經夠玩

次次會戰都係隻獅子引戰
然後輸

faker 走啦屌

好奈冇見
只要有韓國比賽我都會翻生

牙blank 可惜打到無曬自信 沉曬
spring得comfort pick 見得人
明明s7 著撚曬

邊個話打機呀

下場會唔會換返blank出黎輸

替死鬼

乜你仲係度

skt夠係度啦

blank可能下場比人換(真係換既話)
有機會會出黎carry既,條友似係後備果種

SKT會唔會出哂2張王牌untara+blank

今日GG贏左打LOL呀廢9

下場應該出返blank啦

ez la 廢鳩

Faker 走去打野好過啦

笑出黎

點解fly係nalcs打到咁但係返黎lck就風生水起

KSV高買低賣真係慘

如果fly喺我大KT打得咁醒神 一早入左世界賽啦

Spring 3 ban blank
Summer 3 ban faker

如果我係faker 場場比人ban晒想玩既英
唔知開心定喊好

MATA

mata

faker sup jg??

MATA!!!!

打面

定faker master yi

faker冇blank先黎玩mata 大家知咩事啦

faker 要玩塔里克

faker話: bang仔你同你去中路 我去下路carry

換走礦工先pick MATA

blossom yi都好撚過blank
起碼敢打

易大即係出絕招喎

唔好燈住，未見過佢地打😂😂

kkoma: blossom 想9衝嘅話 有taric 大就唔洗怕

冋如果連Mata都輸...

陰公FAKER要玩TARIC

feel到呢場skt會輸

唔知點解 我冇乜信心

可唔可以比faker做ma

如果呢場都輸 點算

輸硬

一入黎睇就見到要FAKER做SUP

Ruler 年資只有兩年

Pray

FAKER 死歌

原來上玩

Faker玩yi仲好

Thal

top 死歌

係都faker玩yi啦

迫左skt pick karthus

唔撚係呀
個腦裝屎呀

後生先打得勁

skt依加係咪哂冷

中路SUP打SUP 咁耐以黎係咪第一次

中路taric vs braum

想睇612玩YI

連faker都要玩taric

2個垃圾英打中
中路好撚慘

叫blossom做slave算啦

睇唔明點解要top死歌

中路SUP英patch 應該岩crown仔打wor

依個meta 真係痴撚線

CoreJJ唔帶虛弱?

flash都唔帶

之前都叫半sup 而家clown要玩真．sup

今季 faker 真係沒有極限

第二個sup咪帶咗

geng pick braum打中
個陣會變左camille karthus braum ashe tahm kench

SKT係咪放棄治療

我係faker 如果今場都輸就一直call sick leave 算

faker玩taric = 美斯打龍門

我覺得係

Faker今場一定係佢職業生涯以嚟最少CS嗰場

kda 都係

GG好似勁左好多

一代faker 搞到咁

wolf跑線又輸corejj

交三招閃殺一個faker

COREJJ又贏

D隊友

宜家既skt真係打升降賽lv

riot

用3個FLASH打死FAKER, 大家好都憎佢

3招閃殺隻sup

無永遠既皇帝既

韓服菁英第一都要做狗

陰公

悶撚到

上野輔垃圾到

檢舉sup搶頭

Faker拎左個頭
NO EYES SEE

LCK SUP對決
月球vs corejj

要咩meta先有機carry晒

YI咁都唔洗死

skt D死忠真係多

蝕到爆炸

依場拖唔到30分鐘後skt就係咁先

TOO USED TO CARRY

玩狗陣

說好的養yi 呢

真心 我死忠都覺得S8 SKT係笑話..

呢個養JG meta, 如果levi仲喺越南就正

係失望 但都支持

1個頭都可以嗌成咁 贏左係咪就要變啞

中路都要做SUP 畀FAKER玩YI仲好

有兵無得補

今日SKT主場?

SKT今時今日贏到場已經要還神咁款的

又OKwo

skt永遠都贏架啦

Ashe 有乜勁

係咪開花唔識玩ta

係咪見泰仔平時tp慢
等佢用死歌開大支援算

完啦好嗎

ult bot

笑死 skt次次都打少個人

faker比人秒 點打

唔掂wo mata都可能輸

紅被搶 藍又要俾泰仔 陰功

其實點解嚟個duo要叫mata

平時見faker既食兵數>分鐘數*10
今日係<分鐘數

MAster Yi & TAric

開花仔

真係玩家問題

blossom做乜春轉2下身

ok

廢到...

隻易大A少左2下??
明明可以殺到

傻西yi 殺到個個拎埋reset teamfight可能贏,haaaa

開花仔係咪唔識a？

屌你老味BLOSS仲撚廢

隻yi蕩失路 唔入草

Cancel 左attack

cancel auto...

依加有邊場唔係15分鐘定勝負

隻YI點地下
冇草視野係到左右走比人殺左

faker招E又係抄

比人屈草
成個ON9仔咁又左又右唔知做乜

A左
冇視野所以自己LOCK左最近果個敵人
跟住俾人陰

可以開菊花了

1打4都照去 傻撚左?

on9仔卡視野

skt呢隊垃圾去升降賽算啦

點解易大呢個咁重要嘅位會俾Blossom
上一場仲未柒夠?

Skt執左佢啦

究竟係faker 廢左好多
定根本......

咁就可以清算佢

反正都唔跟位俾faker用yi帶重好過

開花仔打中路SUPPORT仲好
FAKER JG

頭先KZ同飛機打game3咪唔係lo
隨時覺得KZ會輸

Ranking黎睇 faker仲好好火

成隊大慨係lck黎講唔似隊友既一班

事實證明左FAKER都係blank果一邊
呢個BP係證明BLANK>開花

skt咁老牌既team都搵唔到正常既上野
要唔要考慮入外援

SKT輕鬆0:2 連敗

人地taric大技係比master yi9沖
呢家招大技拎黎保人

春季都已經廢咗好多啦

好殘忍....
求下對面停手

打都未打就咩技都冇晒

叫wolf出jg位 打mata組合
faker 用yi
sup位用返effort

定佢地有咩規則唔俾佢？

0-4

jag習慣拖長嚟打
不過依加好似好少可反cup？

因為irelia yasuo

其實果波入草死之前都睇到兩個人都唔夾
個暈係度暈空氣

問kkoma

恭喜GenG

如果Bengi仲係到 以Faker同Bengi既默契
佢地玩Mata會唔會屈左機

而家我係唔係更新定LOL喇要

19mins
5 tower 6河蟹
輸7k

其實連HKA都可以係韓服執到正貨
點解SKT今年可以咁柒

要啦

開花比人捉
faker開比佢暈
佢唔識暈

FAKER諗法同隊友諗根本有差

冇人敢入

唔好再FF啦

對面都好限制你yi

SKT 88

一個都唔死
廢撚到

gen 2:0

根本係NG個D傻仔易大

完啦

屌 blossom 唔撚識玩

SKT真係不斷挑戰世界冠軍可以回塘回到咩程度

咪係 如果faker 係yi 輸5k我都覺得有得打

睇食兵輸Camille 就知

睇嚟今次skt又可以挑戰連敗記錄

會 一定會
不過以前FAKER個打法一直都係住中 等FAKER肥 等佢CARRY
好少見FAKER同人夾 仲要做SUP
睇過佢開台都知佢SUP好ON9

完場
bang慘撚到

多控陣屈你易大拖到夠鐘就收你皮
易食指數五粒星

太多CC

Svenskeren依家心諗
上左賊船

波嬸玩到碌柒咁點贏

個teamfight想點
擺明送game

冇人覺得bang打得差咗?

GenG 贏前期真係難得

真係雙sup
Faker 玩carry jg 可能仲好

YI識唔識alpha架

成堆cc Master yi控到死

SKT休息咗咁耐到底有無練習過

Meta 事多 adc打到識飛都冇乜用

bang同埋泰仔比隻卡蜜兒女女女

宜家SKT JG個位就好似利物浦兩個龍門咁
兩個都係屎
上路就係利物浦後防 時好時壞

關乜事 啲人去哂保yi
直接俾haru入佢可以點

根本就成隊都廢咗好多
嘥氣啦準備打升降賽啦

Ruler:

又要打亞運又要周圍飛搞活動

對面開場ban pick見到你wolf faker effort
ban yi /grave你要點玩

你見隻卡蜜兒咁可以做d咩

SKT = 人人都可以贏到既公廁

咁早pick

Wolf 打jg 囉

成隊SKT個樣都係心諗做乜勁
開花係心諗:今次準備仆街

仲要係供肥既卡蜜兒

你出番黎啦
仲一直搵緊你係邊

依家skt啲眼位 支援速度好廢

Faker退休都得啦

wolf玩返皇子豬女囉

唔記得好似有場griffin係反cup 不過係少左好多

SKT輕鬆0-4 恭喜變魚腩隊 係人都上得

THAI : 屌晒你地老母

skt 笑話

屌你個新仔仲廢過blank,唔怪得之前要搵wolf jg

以為春季已經係SKT嘅谷底
睇嚟未必係

求聽日afs唔好俾kt輸得太難睇

Gg 3個打亞運

我覺得faker未必係想玩mata
可能係kkoma叫咁pick

冇睇到 skt搞乜連mata都輸

corejj同ruler支援快過bang同wolf好撚多

Cuvee: 無得玩Camille 又混分

haru一入草
隻yi

再唔係出nunu 死歌有冇得諗
再bam就要放咗ire果啲俾faker玩

安掌門都可以等個meta變返控圖型
crown點算好

廢老退休版本

D配合 得啖笑

bot 長期都係geng push in

傻仔skt第一局冇ban master yi就知有備而黎啦
而家嘅 gen g好似ssg一樣勁
btw 好掛住crown

見你玩mata 之後揀無限cc

佢都準備退休啦

呢季都唔會見到Faker玩ire架啦

一個想打 一個想退

等維克特buff

屌你SKT咁早收皮,我仲更新緊你已經輸撚左

而家既AFs會唔會好快打得穿KT

skt下星期三會唔會輸埋比mvp
4條路都爆

讓返一場啦

SKT堅係好笑

GenG係強隊 skt輸都唔出奇嘅 希望佢地唔好唔開心
skt應該仲贏到bbq嘅 其他唔肯定

私家雞都輸

lm

依家興養JG
但係你SKT養波嬸同612有咩用

睇埋聽日
就決定lck大戰得番
GenG vs AFS / GenG vs KT

屌 skt d支援真係廢撚到一個點
上路又on9 團戰無岀現過
打野只能用三隻字形容。。。大漏洞

估唔到大魔王都要屈服係MATA之下

仲諗住SKT係唯一一隊0%機會拎MATA出黎既隊添

Game 2 skt輸下路 0 pressure 係咁放corejj 周圍走
依家成隊仲奇怪過上年rr 之後

Fly 個樣都幾好

根本無辦法 要怪就怪自己調隻慎去下路等開大技 如果pick隻推到線嘅sup就唔洗咁樣衰

以前啲中單玩開大carry
而家要玩support
緊係輸啦 條氣都唔順啦

就算玩都應該係faker做yi啦 kkoma有冇腦

挑戰緊下限

死歌無辦法啦
呢個SKT真心唔知佢做乜撚野

faker真係慘 見到d隊友咁廢都仲要玩d保排英

搵連登仔去做bp都勁過kkoma

上年spring打kt
faker用lulu中好撚勁架
只係呢個meta連下路都無撚用搞到咁

Bp好差咩
似係player差多d喎

而家仲有邊個jg係勁

講lulu

RW個中路玩得唔錯

bengi

玩哩個meta 仲要Ashe 仲要係Camille carry到爆
都可以damage 高咁多

Ruler真係幾撚勁

隻ad都好勁 所以RW先狂玩四保一

上路thal剩係得蛇女係見得人
jg 2個依家都係屎 無個carry到
sup不嬲剩係得開戰勁
依家弱化到連跑線都輸

個idea 幾好 但係攪到bot 0 pressure 然後加埋本身溝通好似有d 問題 最後就柒曬

BENGI走左之後 有邊個JG可以cover到成隊SKT

mata幾次都係比下路跑線+jg gank先死
bang同wolf次次都慢人一步
點打

下星期SKT首勝黎喇
我唔信SKT連mvp都會輸

本身ez 加shen 就唔會推得贏ashe

Spring mvp 榜尾不勝嗰陣我都係咁講㗎

skt game2 就係太大諗頭 為左karthus 調shen 去bot 攪到自己輸

mvp有機會嬴喎

其實如果放karthus 有咩問題？

突然覺得M17打SKT應該都幾好打

好似係

結果論
skt 想要karthus 大收頭 refresh yi 招大
調左shen 去bot 結果bot 0 pressure
長期比geng push in

感覺係skt 想要karthus 多過唔想比geng karthus

LOL 3大幻覺之首:SKT不行了
我skt fans club會長未驚過

m17諗多左
本身fw已經高grex幾班
grex又高m17唔知幾多班

Ban pick 問題 場場問題都係jg 廢

你係三連霸冇死角？

搵我有事

依家感覺有d 危 特別係8.12 都無咩大改
Skt 以前已經試過輸曬一個patch cycle

LOL NG團有無人打?

SKT瘋狂討厭區

如果呢場skt出索拉卡話唔定贏到 幫到推線又可以係咁回master yi

本身以為SKT 夏季會come back
爭入世界賽
點知

溝通都似有問題

仲有機 應該可以打regional

點解叫mata組合

SKT咪輸過俾MVP囉屌

要同GenG, AFs/ KT 爭真係好唔樂觀

都係要睇rito 之後點改

改到重視上野優勢就

KZ好大機會用積分拎第二（至少）
邊隊做守門

KT REGIONAL FINAL實手軟

Master yi
Taric

睇好GenG 今季上位
KT根據紀錄手軟
KZ AFS GENG 不分先後

呢個版本SKT真係好撚危

kkoma自從上年RR之後食撚左屎咁 完全跟唔上版本既變化

話FAKER BANG回塘不如話kkoma回塘 呢個版本咁食後勤SKT真係好危

不過硬係覺得今年SKT仲會靠資格賽入去然後殺到世界冠軍

不過我寧願SKT今年收皮入唔到去 想睇UZI捧杯同時唔想睇FAKER BB 又痛失冠軍 佢世界賽都不入就唔洗擔心呢樣

GenG 呢個patch啱曬haru
換上fly成隊唔同曬

家下blank咁廢 點打到LCK 3甲

對上一次睇msi 決賽
今日睇翻summer split 想問發生左乜事..
改弱左adc 點解連其他所有路meta都轉曬..

睇Hashinshin係咁屌riot好鬼正

佢屌乜嘢op
rito就砍鳩個樣嘢

有無人睇緊LPL

蛇隊玩埋真人換位

收起隻ad 出多個後備Sup

中路去下路扮ad

後備sup去中路做sup

skt應該要仿傚
thai top
faker ma+effort ta
uxxxxx wolf bot

GenG
Ruler 用ad都贏

SKT出打團陣又冇輸出 出養肥陣又冇cc

btw haru勁到

睇唔明LOL依家玩緊咩 riot改到咁

呢個版本太完美

右邊既陣

但係eu執行力

執行力點唔緊要 總知有新英出場就得

型到

宜家AD 連Heimerdinger 都唔夠抽

呢個版本真係

PLAYER TO WATCH
即刻俾人單殺

又一場反映跟唔跟得上版本既比賽

泡麵頭屌打

揀乜鬼ADC
24分鐘就完

快過ARAM

soraka karma bot???

睇GenG vs SKT 精華

留言區 9成講 SKT沒落 邊個邊個好廢

無人評價對面個對GenG

依加先睇到
石女打野

大家都係中意食花生架啦

各位鍾唔鍾意睇 Rakan ？

神開好正
R閃EWQ

haru+fly 成隊samsung脫胎換骨

ADC 真係慘到

8.11+EU
笑到標眼水

塔莉雅jg we trust

bd

???????????

咁樣嬴

廢老AMAZING

好耐冇睇 Crown子依家點 見SSG場場上Fly

rank都舞唔掂啦佢

冇Crown子既SSG硬係差咁d野

笑料？

Origen 對下路又走左?

by far服兵役

剩計勝率無用

要計埋使用率

黑鬼 使用率又高 ，勝率又高

fnatic 3sup保kaisa

Rekkles on e girl champ OMEGALUL

rekkles janna
cho taric kaisa janna rakan

1lv陪4lv
EU第一日5場都進化左好多玩法

FNC既陣

已經FAIL左

唔係易大點都唔夠CARRY

有無人解釋下點解FNC AD會出隻風女?

E技+ad

是日重點
AFs vs KT

我睇好afs隻sup

威LAW，巴閉，英雄主義，疊馬

其實係想保隻kaisa不過對面已經搶左lulu同魔甘娜仲要ban埋卡瑪
無任何清到兵既sup玩 但係死都要玩護盾 最後咪比人無限塔殺

最緊要有得笑

MATA上次playoff真係俾MOONFACE比下去

屍狗輸撚咗

NA 唔係今晚咩

可以唔使理佢

C9A Jensen
C9A sneaky
C9A smoothie

出score

廢老

搶rakan啦

居然上kk 試陣？

會唔會出泡麵頭呢？

AFs win

而家連AP都唔撚出
5鬥士 CLS

PAUSE

睇好AFS

Kiin仔打唔打得穿Smeb

悶到

Deft 玩近戰英都

KT好柒

DEFT玩唔撚到鬥士

Wow mata

mata401

打爛仔架

斯溫咁勁既

我deft原來已經送左4個頭

smeb D大技真係廢到

成隊夾好哂架

重撚死條龍

Kiin好撚勁 on9

Smeb出三相咩玩法

唔出三相比aatrox禁住砌

Deft??????

KT

下場啦

DEFT

3枝軍旗...

kuro封路跟住4個打手衝入去

SMEB出緊咩裝

ucal 1v9

D廢老廢到

今季真係睇好AFs

大戰
AFs vs GenG

Deft好撚雷

AFS今季都KEEP住勁

兵雞carry

睇黎今年係AFS負責守龍

AFs今年 第一/第二名 走唔甩
除非GenG 爆seed

支持AFS入世界賽

冰雞真係靚pick
一係開大企定定等你9條肉腸打
一係開牆 4個隊友狗衝上去

SKT呢

守升降賽

同afs玩怪pick真係未死過

GenG SKT KT 爭一個位

等睇SKT今季俾人0封

遲下打mvp

上野位越換越廢

垃圾上野，不了

繼蠍王之後原來仲有個易大之王

春季邊隊輸俾mvp話

marin算唔算毒瘤
一走左非洲隊就勁左咁多

新仔上勁野

番去SKT成隊一齊收皮就最好

TSMEB FREESMEB

得罪講句
SKT出mata 擺明係技窮

要mid做狗嘥晒faker

會cancel auto既master Yi
SKT技驚四座

Ire open

SINGED

gp

Best patch

仲俾deft玩魔鬥 勁唔掂

點解ADC會識玩呢d英

ARAM

練多D咪識
其他位置一樣有大把唔同英

專業選手黎架大佬 同埋有成差唔多半個msi練

兩邊JG鬥柒

Gp咁食level點解要打bot

GG

KT又賣笑了

點解廢老呢個timing先出黎

Score

係咪可以睇到kiin一打五了

換rush啦屌

我正式宣布

AFs vs GenG

世界級JG,CAMP咁柒耐先出黎,大仲要撞對面滿血JG

因為jg易殺過有復活嘅top囉
不過佢太慢亦都係on9

應該早d大落kiin到 而唔係咁遲

佢隊友毒佬黎,點秒殺人地滿血

毒佬咪由佢死囉 後期都係咁勁

真 咁慢不如唔好出去送

真係睇到眼都突 一出黎果下毒佬已經死左 之後自己比人溶埋

打得咁好

信唔信俾人偷BARON

咁都贏到

Smeb carry

比mata偷咗

MATA驚到要交閃上去殺

今次到UCAL大技發威,同冰雞一樣窄位大交,對面食哂大技

KT VS AFS永遠都好難估邊隊贏

船長呢何pick唔好

同上場差咁遠既喂

Kuro都冇咩表現

出aiming 啦

又燈輸AFs

睇到上路0換2之後熄左
點知一熄之後就逆轉

原來係你

今場deft子打得幾好
個大開得幾靚
中路嗰波捉咗kuro做奴隸
打撚死人

點解咁鐘意烏鴉佬

仲以為輸左閂左twitch去左打fortnite

之前有一年世界賽咪場場ban魔鬥
果時已經練緊魔鬥啦

RUSH

邊個喺ttv chat 還我藍染

贏左先換人 ？

0換2完經濟先差唔多咋喎

主要係覺得KT好ON9唔想睇

嗰下派完膠之後就macro teamfight outplay晒

Deft玩Varys

笑死
PAPA睇到Darius lock埋就放棄左諗邊個打邊路

點解唔上kk?

呢個版係到考後勤實力

都考埋選手角色池啦
咩都要識玩

咁撚惡

魔鬥呢d英洗閪練咩

痴左線

RUSH >>>> 廢老SCORE

kuro

打得咁激

精神

對線期都要識計下傷既

Kuro射空氣

其實點解無啦啦係咁出夜曲
又無出新道具風切
8.11又未nerf護盾

DEFT子今場醒左

spirit

Tusin D開戰一流

rush D開戰真係200IQ

同wolf一樣 開得靚但隊友

又要同時睇lck 同世界盃

開得靚
但SMEB啲桶仲靚

wolf都唔等齊人就開

rush如果冇金身就輸左

咁都唔夠傷既喂

屎必裂

Rush

金人

點解spirit唔開大熄燈比kiin走佬

冇得RESET橙牙

Smeb gp真係高幾班

deft

UCAL有大死

仲加埋ON9 FLASH
唉屌你老母死撚左去啦

ucal...

AFS DEFT

Lulu派膠

佢FLASH完都唔知做乜,又唔出技,位又差

唔關事
UCAL WILDTURTLE FLASH+留大

反骨仔deft

中曬Kuro R deft至金身

143

2盾3件復活甲/金身
照計應該剋死對面要集火一隻

Ucal 嗰下做乜鳩

this is KT

熟悉既kt

deft退隊啦

Deft有閃又唔閃 金咩人

雙招都唔用

Deft 識波

deft做乜撚野呀

KT依然係KT

UCAL：嘩屌你好兄弟咁撚樣幫我揹晒啲鑊

this is kt

Deft好QQ

熟悉既deft子

輸ucal嗰下派膠

唔要deft子了 反正下路可以玩法師 還返pawn子俾我

12258

連鎖效應啦
UCAL果下WT閃都真係"名留青史"
都唔知係互相派膠定高水平到鬥失誤少

沒有期待
沒有傷害

crown子英又贏
crown 你幾時出返黎

crown走得太前

zefa(30)

可惜
今場KT應該贏

換番阿Porn上黎啦

點解會係AFs贏返

好似當年KT 打SKT

有頭威無尾⋯

Crown功成身退 明明係世界第一中路

草泥馬果陣交閃係咪好過禁鐘仔

我講C9A

可能佢打埋今年就退休

又清算三隊韓隊就打多年啦

we

有imp?

WE個主場幾靚

有condi 無imp

留名睇griffin 3連勝

clown剩係玩到呢啲英
fly仲玩得好過佢

綜藝META睇得多好悶

this ali

隊Griffin 真係好對辦

睇到以前d 韓國強隊輸真係好爽
rito 比咗咁多年standard 控圖meta 都威夠
一改動冇一個adpat 到
人地eu /lpl d 玩法創新又work 又好睇
lck 跟人玩法但玩到輸

crown 子 二萬八傷

除咗skt仲有邊隊?

兩隊都新meta 總有一隊會輸架啦

今個版本好似LPL既水準高d

定係lck某隊拉底⋯

sor 好似真係得skt
但kz / kt 玩得有d sloopy
kz 要玩番eu 流雖然都贏
但個人比較鐘意睇群魔亂舞
而家版本係咁lck 跟會好睇好多
有d region 玩埋真人swap 位
3sup 其實個idea 幾好
好似skt 果場faker 做jg 話唔定有睇頭好多

廢老IMP要上了

公道講
blank咁樣玩乜都唔掂啦

新仔黎

BBQ出機械人

WE連TOP都輸

五條友企喺隻眼度

換線

送首塔

又去番兩年前?

Griffin 搞咩

WE唔係又輸多鋪呀嘛

IMP 渣ga

WE不如解散啦

bbq兩次都推唔入
griffin

屌你老母閪夜最撚勁叫佢玩SUP型中路
去保一個過氣AD
CONDI狀態已經搵唔番冇得救

WE執7左佢啦

仲玩AD........不思進取

我都唔明, WE咁多人, 係都要IMP 打AD....

今日輸既WE柒D定聽日RNG輸?

BBQ ap好靚仔 想屌佢

金毛仔一樣垃圾
佢應該學SS出兩個SUP

天賦問題
兩招減大技CD 嘅天賦放咗係紅色同黃色度
可以裝哂畀夜曲
終焉獵人同氣定神閒
兩招加埋招大CD 勁快

今場Griffin 正常咁多

繼續睇世界盃

SKT又包尾

SKT T1 Bang: "Riot was good on their previous patches …… However, this is definitely not the game I used to play."

收啦 自己跟唔上meta
更何況SKT都唔係呢個patch至flopped架啦

上個patch adc meta佢梗係話好

EU Meta

lissandra

適應唔到

MSF咁勁

EU潮流走在最前

最強聯賽lms 要下星期先有

等睇閪回歸既ahq 輸到爆炸班ahq死忠 會唔會發現根本唔係人問題,係教練問題

ez無用武之地

Fnatic又養Caps

食屎狗

Rekkles幾時先可以玩到ADC

屎都無得食

rd 2

養狼(對面) 戰術

FNC笑撚到我

太耐冇睇做乜會比caps玩kaisa rekkles karma

輸到開項

這就是fnc

Funneling 比caps

但係caps同對面同level仲要0/3
Broxah 低level過對面
係咪funnel左比對面

rush baron快撚到... Nunu + Kaisa + 2 Smites

4條友一人出一件support裝又幾有趣

前期食屎但一個rush baron call comeback一波流....

WTF???
1秒轉變

so4發現 fnc食巴龍既時間太遲

守唔住fnc食巴龍

睇撚到R晒頭

刷完個牙完撚左埸

完場一刻仲輸緊經濟...

723

輸緊8K 一下巴龍end game
唔覺得打強隊可以copy多次
而且8.12冇左bannon

好負碌

今日EULCS呢4局都係28分鐘內完場...

又出杯麵

Kaisa nerf硬

個肥仔笑撚死 Flash 賣Keith

一打開twitch 就見到爆主堡

Huni 落左去bot

On9 lux同泡麵做ad都贏到
癡撚線版本

可能改成一隊唔可以有兩個或以上重擊

一邊話唔想ad食屎

一邊nerf左 爆擊刀

C9做乜鳩
換哂人既？

TSM 原來變咗兩個jg

好撚on9換嗰三條撚屌上去攞經驗

炸彈都準備俾riot nerf

C9 keith好波

C9換人出黎賣笑

拎經驗都好心等尾段唔太影響排名/打垃圾先黎啦

C9打假波?
有GOLDENGLUE同KEITH點嬴

GOLDENGLUE打左勁耐啦仲經驗
除左打PROMOTION之外長時間都係廢
去韓服練完一個SPLIT都係咁廢

想試下8.11 呢幾條友落場會唔會有用

RNG vs JDG

Zz1tai vs Zoom

Mlxg vs Clid

Xiaohu vs Yagao

Uzi vs LokeN

Ming vs LvMao

UZI唔使養傷?

唉

見到琴日Smeb完場個樣真係好心痛

去SKT算啦

點解C9會接收keith呢件廢柴
7seven又係 上年tsm世界賽輸同呢條友都好大關係

RR先抖?

點解會簡GOLDENGLUE同KEITH？
呢兩個咁撚垃圾
C9要簡人大把選擇啦

是日比賽

MVP vs GenG

GenG

無左crown子硬係差d野

公平d講 goldenglue 今場玩得幾好
係個下路真係好廢

呢個meta其實唔錯
美中不足係marksman無乜幾隻拎到出嚟

7seven都可以有藉口話成隊on99
但廢keith

睇返fnc 果場 以為pick kaisa 俾食屎狗
原來係俾caps 玩

C9比人換走個三個去打二隊都輸埋

雖然我無睇哂
睇戰績應該係上野重撚到舉唔起

踢7sven 換mikeyoung tsm 輸得仲多
家陣又要搵人replace mikeyoung

傻鳩keith咁撚多神話都敢比佢入黎
抵輸啦屍狗

仲敢唔敢拎經驗

同cody done差唔多級別嘅廢

我仲以為svens同lico降左去二隊

3Ban coreJJ

都幾肯定廢過cody done

MATA陣

MVP嚟多次MATA

ashe而家勁咩 好似好多隊都拎過出黎

其實mata組合真係少d放出黎挑戰好d 今場有d擔心GenG

大技型AD

功能型.... AOE Slow + Stun

艾希其實係用黎對付呢個陣容 補一招cc技 同埋你基本上無左隻jg落黎gank
艾希打線強勢可以係咁平推

三黃跳:o

ruler

塔莉雅呢個pick太差喇 呢隻英係前期要做野
同易大師鬥農根本無得玩

學EU pick Kaisa可能好啲

LCK會唔會出Heimer

點解ad可以禁住人黎打架

ruler:我要用marksman射爆哂你地

GEN有珍娜有布朗姆 打團戰應該都唔怕

不過GEN根本唔會開你戰 避戰平推到你死

CLS

果然係前世界冠軍

打得幾好

現任世界冠軍呀 都未有新
BTW 咁都打得贏團戰..

見到血鬼炸到咁多人仲以為geng已經輸左個團

RULER 真係好勁

哇屌 呢個baron play靚撚到

Baron play clean到
冇咗clown仔真係唔同晒

你岩

exhaust janna做乜

屌痴撚線

mata真係勁撚到

mvp配合得幾好
睇番bloosom同faker真係成pat屎咁

如果淨係得易大師應該冇咁恐怖 加埋達瑞斯真係好難拉得開

Corejj janna Q 好正

痴猛根.....................

ADD好波

Cuvee有換走易大師個復活甲 都算好

輸多波就陷家產了

ADD

add

G世代

on9 add

ADD????????????

MVP on9 call

冇達瑞斯3 man hook即刻贏

40幾分鐘仲farm野區

屌 add

REPORT ADD

好好睇

珍娜都仲未交虛弱 不過不得不講呢個真係MVP失誤先有得奇蹟咁贏
希望GEN唔好再放易大師 太大壓力喇

all in ad完全無視taliyah同cuvee

MATA 真係好on9
下場ban咗佢就唔洗打咁耐啦

我覺得add咁樣比人捉左
mvp果下唔開既話連賭都無得賭

咁三隻carry都係差唔多level 嘅

你睇下faker+blossom

mata真係好惡………

MVP 算打得幾好
只係GenG 始終macro 贏幾皮

SKT點打得贏MVP

好想睇而家既skt打bbq同mvp

本來想睇master yi一齊飛走埋1打5

其實照道理應該會一齊飛走 但唔知點解無飛到

真係輸都唔出奇

我都以為會跟住飛 點知彈番出黎

照呢場表現MVP有機會2:0SKT

究竟GenG 勁咗咁多係咪真係關clown仔事

第一條巴龍真係好正
睇多幾次都覺得好型

唔關事

GenG真係好有性格
用番傳統ADC DAMAGE都仲係咁高

YI BAN

GenG 係咪唯一一隊用ad 都嬴嘅隊伍?

用ad都有其他隊贏
但係可能係唯一一隊仲堅持用AD既隊

kz 算唔算

唔係 不過GenG係唯一一隊唔會用射手以外打AD位既隊

ruler而家個態好好

第一場四Ban corejj係岩既

Corejj

fly都幾勁下

唔知Ian招訓教準定係fly避得差 faker隻lulu好似避得好d

Gen G都幾癲
次次對面準備開一拉畫面就見到一定周圍都係GenG D人

點同GenG玩

強姦呀屌

冇咗mata 即刻

feel到rengar同ezreal要開始碾壓了

蒙多對線打0傷？

想睇GenG vs AFs
目前睇落最勁兩隊

岩岩個data係last team fight

藍buff難打過mvp

換走crown
打交meta又啱haru
成隊嘢唔同曬

Ruler corejj 發揮好到
係cuvee 有時柒柒地
但都好過tsmeb

心痛cuvee今個夏季賽無得Carry 明明好有實力

Ban咗mata 就差少少0封

好絕望

大戰得番GenG vs AFs

GenG: 拎返隻ad出黎啦
暫時LCK第一名

SKT今年仲可以點出國

保守估計AFs應該都係排第2 如果G Gen狀態咁好既話

今年話唔埋
KZ做守門員

諗起untara 就

要諗下點樣打贏升降賽先 一場細場都未贏過

睇GenG都幾煩
場場都要揀MVP

呢排Corejj d支援同cover

大師兄番黎啦

估regular season
GenG AFs KZ KT SKT

所有全世界覺得勁既meta係GenG面前都好似廢J咁
想睇griffin afs geng打成點

LPL個邊又係用MATA輸
唔通真係有解

mata套野
geng話比你聽只要上下路贏線你就會輸比分推+營運
揀cc英限制yi既發揮

玩得mata真係要確保你上下唔會輸線
一係就要投放大量資源遊走

岩岩唔係ADD ON9我諗MVP會COMBACK到 第二場BAN左YI代表真係未解到

MATA破解方法
叫隊中最勁果個選手玩Taric

睇唔明ig玩咩

長腿叔叔搭貓仔又幾勁

無限跳on99

生個草叢就得

空技

屌 隻ornn

又空

有BUG所以頂唔到

WE vs. SS skip左直接到rng

唔俾pick ornn就好笑

有另一個台直播既呢場

RNG同埋JDG個打氣聲差好撚遠

Uzi Top

pick ad 同uzi 對打有咩為呢

選手洗唔洗調位坐

分板唔轉位？

轉場睇RNG

真係唔比PICK WE 佢地要重新打

慘

4個水銀

Lpl最識打uzi，係出到去先咁多隊互farm等打團對屌